Active: yes
Title: Награда за лучшую статью на конференции по Multimedia Communications
Category: news
Date: 2013-06-10 00:00

6-7 июня Сергей Матюнин был в Кракове на конференции по Multimedia Communications (конференция совместно с IEEE, печать работ в Шпрингере) с докладом по сжатию 3D видео - развитие темы.

Там был конкурс лучших статей среди аспирантов, и Сергей вошел в число лучших

Поздравляем!

![Награда за лучшую статью]({static}/images/news/mcss_2013_award.jpg)
